勇武前線唔係真係消失咗呀嘛？！

私了將軍澳斬人親中恐怖分子

佢係中共派落黎殺人，想人唔好再出黎

警察係唔會做嘢！一定要私了，之後先可以對佢地殺一儆百。

推！

又有手足流血

可能冇埋命！

下次捉到親中恐怖分子，記得還以顏色

自己去，自己做勇武

我知有勇武係一班fd，我每次單拖點搞

點解你自己唔做

勇武做野唔洗你教

收啦

前線做野自然有前線既判斷同準則
唔係其他人可以係前後左右指指點點既事黎

唔通私了左又大大聲周圍同人講咩

開遮呀

正式成立衛民隊啦

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

從來冇指指點點，不嬲斬首不割

屌你叫人做
自己唔撚做

做野又比你屌，話打人都爭取唔到5大訴求
唔做野又比你屌，你想點撚樣？

撚有呀你睇清楚，屌你老母，不嬲斬狗首不割，帶咩風向3毛

有人同我組隊我去

自己諗，私了比人拉無人保到你地

所以大家仲係遵守緊法律去自我限制，法律一早冇咗，執法人員選擇性執法！仲有法可言？自我保護

大家可以block

原因 起樓主底即知

起埋記得睇埋內容喎，屌你老母